hi 淡友（1314）

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

無人想開post

同我升盡佢

無咩歸屬感

邊有咁多傻人做淡友呀

成日彈通知好煩

港女廢到，睇下隔離美女好過

呢個真

呀屌你老母好燥呀
40點妹兩粒鐘

同我跌盡佢

屌你呀淡友post 是我家

跌番300點俾我捱過夜期啦

比你發現咗

收26500..無300點...死心吧...

摺埋算

距離轉燈仲有221點, 現時溫度21度, 相對濕度63%, 稍後氣溫轉涼。

港女日常黎

幫緊你幫緊你

唔好呀

有咩好燥40 點，一張大期都2000 蚊

我會繼續支持

好手足

唉, 夜期又升番百幾點
諗起都想斬

我玩牛熊食格仔唔係咁講
想佢郁兩格,點知郁黎郁去都係上一格下一格

熊車可摸耳開快D
奈奈失血過多, 就死啦

早先叫你補兩張, 或者放一張做槓桿, 米可以走羅....慣常做法..

夾到無力再嗌

但係又有大法棍等你捱

玩期啦每一點都食得

邊有錢補2張呀
我期貨戶口無牛熊買架
轉錢要2日

唔識玩

諗起都痛痛

睇中既話，點買都贏，洗咩識

而家應該開咩

有冇美團同京東手足

咁就坐羅..依家坐100點..好快有賺架啦....

以不變應萬變迎接大牛屎

爺閪碌落山
港女又唔跟

錯邊見到個紅色負數越嚟越高
好hi

將佢轉色就掂

港女真係有性格

也媽爹也媽爹 落錯車

今晚應該又要見證歷史

轉。。

時候未到
睇法依舊

跟!

咁今晚會點

6 落3 266 車唔上返 好柒

你今晚咪知
正面野嚟

將目標修訂, 收26300...點....

破頂

你睇到我倉位咁

睇住自己舍倉綠色轉紅色
個數字仲要多左

謝SIR救奈奈

你睇下晏啲有冇位走啦

準備搵位大法

我個出口係D裂口落面

即係一陣可以用大法？

唔使人救啦...執梗..等收錢錢....

反手用大法好無

佢話今晚係正面

我今日睇3個位都唔會到你家鄉喎咁

港女真係垃圾到呢

係好友既正面定淡友既正面
我既正面消息係千跌喔

@Amumu

真

你剛才266唔係話坐200點咩?

咁呀, 聽日呢
死啦,聽日星期5啦
而家改左星期1跌,星期5升

反手就跌la

又去返二十天線附近

26380係咪200幾

跟實幸運仔

反一張呢

今日星期三

照跌

今日唔係星期2咩
升緊喔

睇tg

穿左265睇下有無靚位先

9格熊走人了
大家加油

原來係阿爺拖撚住

無收到野呀
係咪SD錯人

@醉巴

咁依家米坐100點羅...唔係咩? 不過睇你個相, 好快大賺....准既話記得搵我幫你轉轉運, 咁就會勁賺...轉多兩次就大賺特賺..

又夾。。。唉

我又要tg

效果自負

繼續坐啦，岩岩先開始

奈B已經輸到星期幾都分唔到

美女又衝頂

想問！如果轉燈，今晚係咪有直播睇？

差20點先put到

琴日262都無走, 無理由264走架

call duck,又等聽朝爆升

食佢急跌就唔好慳個個十幾二十點啦

落啦仆街

跌500點係星期1
升得多過200點係星期2
升500點係星期5

聽日1月1號

而家2021年喔

未來人

我講過上年唔再玩期嘛
做人有口齒架嘛

大法信徒在哪

跌多200點俾我預夜期夾啦

發緊夢? 2024啦 7 婆都連任啦

質低佢質低佢

港女真係基金佬提款機黎，全球都升市，佢仲可以倒跌

整個深層次既跌先

跌多2百典比禾睇直播
求求你
親愛既大烏

set 定264 +1

港女既廢，唔係一般言語可以表達到

德國牛市
美股龍市
港股...

yeah食格仔走人,今日人工達成
竟然係熊證幫我

平put

快啦！富都除埋喇！
插入梨啦！

早左平put

出力D啦！大烏

下次跟實謝sir先

大力D呀………………

有賺就得

手影派

袋左落去先係自己

落都變實心

唔係咁快the皮呀！
大烏冇D用

距離轉燈仲有157點, 美國西弗吉尼亞州一間化工廠發生爆炸，並引發大火，暫時未有傷亡報告，亦未知爆炸原因。

藥廠爆炸先post 出黎啦

大烏！整返半粒先啦！
比D力！

我唔知大家點玩啦,我分享下我自己點玩先
我玩得好少,大錢係晒美股
拎十皮炒近牛熊就算,我目標每日有2-3千賺
所以我係爬兩格就停

今朝本來嬴大錢,可以成個禮拜唔洗操作
點知11點貪心做多轉,之後唔洗講啦
好在265既時候立心轉熊
依加叫做嬴返今朝一半就算

藥好似有副作用

咁就係叫分享?

佢分享左今朝豬錢，中午追返

今日有冇法師施展大法？？

操作好柒,唔好詳談,不過我想知呢到有無巴絲同我一樣打份牛工好得閒都係咁玩

我都係想r下水足,吸下大家經驗姐

個fd過夜牛 然後食lunch反手熊 食哂兩個浪

牛過定熊過

你去香討可能多d呢度都係食勢為主，無咩爬格仔

乜事

我係佢嘅反向。。。。好痛

ching chong 投降 去搵破產官

搞咩科技 醫藥 插哂

我都係咁操作
不過食得少少，冇食盡

去唔去到264

咁我寧願唔出聲做cd rom

你講呢度?

牛

跌多100點啦

個個講到跌市咁
明明就係跌住升
個市都仲係升緊百幾點

ok 升300點

拳巴今日有冇Trade

好友賺少左都當輸

我只想閪冧落黎到萬4幾
比渴望爭取港獨更簡單 未算罕有

大法預備

gogo 時間唔等人呀

屌dji 成日殺止蝕 好煩

吉倉左成日, 條撚準備

比特幣，亂舞吧輕鬆2000點

拉遠d lo

係呀
你叫我去藍屍集中地我寧願靜靜地

264未

咁你分享都要講買左d 咩嫁

冇呀 公司好忙
我今朝得閒開app睇已經升左300幾點個時
睇佢會插水，所以今日唔做trade啦

7200悔過

呢度得奈b真心分享

g 持

買定離手
仲有3分鐘

唔要267喇?

-牛奶奈奈已被踢出美少女戰隊

今朝26650止shit左想跟醉巴264用大法

A股2點半咁大棍落 有咩消息

比特幣完全任由淡友魚肉

信徒上車沒 就開車了

同期貨一樣玩法？

咪又係call 同 put

sor 做逃兵

扯咁高都唔知入唔入好

左一巴右一巴？

26510+2

點解我要掛30300

可自己選擇桿槓倍數
可以過百倍

wow 出現了

一陣仲高

你係邊度玩我玩緊1點1美元

咪係, 大法至少食100點, 自己諗

入咗未

bitmex
binance

我ig , ig 咩都有得玩

入ed

人生交叉點
信cfu定信謝sir

謝sir cfu

係。。。chingchong 投降

開會錯失左264大法

你賺夠了留俾手足賺啦

看見未來雙腳已在震

腳sir

面對幾十個牛軍 終日gel頭

醉sir上左車未

未

客家佬而家上未遲
miki cls 你知的

屌呀你快d 上 要沾下旺氣

下一句都唔係呢句

個個都大法 會唔會失敗

唔會 因為我無用，大戶只會追住我嚟打

講咩呀 你走呀

未上車

最後一分鐘先有力，食左30點

失敗最多咪坐幾十點, 食完個晚飯分分鐘又已經倒贏LU夜晚係美市只升不跌既世界

吉吉算

比特幣

mola mola

羊緊喔

大法信徒有福了

係信念 琴日263 ＋1左 set左264止賺
今日上到266

因你說過跌是無限 才會受教訓

小拳石巴而家揸住咩貨？

想問牛軍Gel得未？！

Gel得啦唔係奈奈要斬倉架啦

5手 500Q牛
2手 308京牛 (呢隻我任佢擺到到期，冇期望亦冇失望)
1手 收市前入既爸爸牛

JD同爸爸都係用之前D Q牛profit黎玩，靶左都冇所謂
QQ可以一齊討論，
但JD同爸爸我鳩入 我冇野講

268先gel

奈奈斬倉 牛軍就要酒鬼

係咁做對沖

今日qq冇跌 唔入

打工對沖
唔打工邊有咁多錢輸

講緊期指可惜唔識雙開，而家凈係call 道，put 標指

一陣研究下先
小米聽日28.5既話都可熊一熊

Dow 好強 有賺就好食

奈sir 268 應該頂唔順

好強，但點解有賺就好食?

差5點先put到

你唔知佢幾時完

所以咪加put 對沖

今日反V 有暗湧

QQ差唔多爆

真係跌先啦 一扯又幾舊

咪繼續升囉

QQ都爆鄰國經濟無架啦

加put 對沖只係變相減磅，我主力仲係call 緊

叻仔

平緊D call咪得lor,坐住吉利D

如果係爆上呢

唔同跌到咁上下，你d put 可以食左佢，用黎加call

咁我可以移民啦俾我走啦

覺得差唔多爆
三角突破

你咩位開倉

同埋呢d 都係講機會率嫁姐，你點知係升定跌，只可以用分段按比例咁操作

無呀，call左港女 700 爆上有so咋應該
真係爆上再上黎抄功課，起碼630

寧願睇淡都唔好做沽

京東美團你哋點睇？

升太太急太妖啦好似
傳聞MA有引力

美團都係待變，但應該會爆上
D put 星期一走哂

又可以開盤 會唔會12連升

仲要啱啱配完股

升!可以!
跌!妄想!
call!奉陪!

又冧冧冧冧冧

咩野冧呀？

d 錢

我午市後冇開app而家睇冧咗好多

跟個fd小注call dji

小到幾小

真係要冧冧冧冧冧冧冧冧冧喇

夜期暴插

大戶收到風奈B上船

唔怪得差3點，我put唔到啦

點解咁執著

屌

酒呀

想 call埋納指
但佢無買 夾份唔到

扮下跌俾D機會淡淡入貨ma
你睇下D TA圖表大師進場

仆街啦

雞仔注 希望對沖下我啲hsi

想反手埋期貨
岩先錯失左謝sir嘅位
唔係已經平到手啦

酒啊

明明睇到應該30300，上左幾次30295，如果唔執著已經有份羊

g 持反手

開市就有

開市3030.0

叫咗你 第三次了

咁跌緊唔想走呀嘛

大法威武

慢慢夾啦
錢錢錢飛走咗了

哎哋冇call 到

貪心

咩都俾你贏哂咩？
見到你就嬲

謝巴都上左船?

好早上咗

扯唔起mola mola

你就扯唔起

今晚準時夾淡
死晒先會跌

唱下會歌冷靜下先

Call 我蝕了敢話誰
轉 我或要褲又除～

夾到幾高？可以上31000 嗎

Dji怒賺ing 1點
港女夾緊百幾*2

唔知呢
同港女一樣 270死得7788先落

嗚呀 打完字倒蝕3點

坐call 係咪輕鬆d

咁要入定call

又變賺

嗚呀 又跌
郁得咁快架咩

得幾點就唔好叫春啦

美期奈奈係處，敏感都正常既
港女奈奈係老江湖，被中出10個回合都面不改客

敗走miki 揮手

岩先最多贏緊十幾點架

唉呀
反唔反手好

謝巴咩apps

今晚千跌喎

Plus 500

聽日高開270
change my mind

put納dee，黃金，歐/美

thanks

why put 金

大戶可摸耳幫我沽港女

準備再穿1800

唔敢同你玩，不過最近似要回多過繼續上，睇埋聽日先

咁應該掛幾多先put

但企番上265好似唔似落喔

就快唔識睇港女

記者又出招係咪可以call

我都唔識
跟分析買又輸
跟人買又輸

嗚呀

呢排黑過墨斗俾錢買紅酒好過咁輸

咪埋黎呀

我唔鍾意你呀
見親你都夾到hihi

大法頂唔住喇

6b 買咩

開市先開車
呢排每日都俾位大家上車
唉好想反手

大牛屎，你話呢

有call dji
不過我fd好似想踢我落車

奈B買左dji call,大法係based on miki扯高

有咩方法可以踢人落車，參考下

咁就仆直

大法跟納指架

股災呀...跌啦跌啦.....

幾十點

次次坐幾廿點跟住就爆百幾點上去驚閪

做淡大位過咗
又到牛軍手足gel頭

製造下氣氛即....

你係到先有得gel

我想悔改
聽日又唔知插幾多

聽日259

真?

未來。就由熊軍統治

牛熊師（記者）

真，聽日升既機會係零
係零呀

有無人同我一樣
發現聽日港女唔會升
好殘忍對牛軍真係太殘忍啦

平凡巴咩倉

我聽人講話270
唉

搭人地架車
人地就可以踢你落走

垃圾＋1
恥笑我啦
奚落我啦

夜期仲有125點水位
反唔反手好

反la 反la

好驚我call先黎失靈
奈奈的抉擇
一陣個銀仔先

反左手單聲
幫下手足
大家都淡友 淡友都係朋友

聽日上一上266再穿262 下試260

沖個涼冷靜下先

一齊

等埋
除緊bra

憑直覺 硬漢子？！

我負責揸花灑

連續5定6日夜期 美股開市都爆一爆上去今晚會唔會再黎呢

我做沐浴露樽

腳仔有無諗幾點平？

垃圾too
牛軍聽日做雞mola mola 259見啦

唔會啦，今晚大戶收割之日呀
啱啱聽到人地話

未知
100點開始滿足唔到me成日唔夠信念

mola mola 失靈了

都未開市

又成長左，個玩7500就滿足既腳仔呢

無玩etf 好耐

跟跟下納dee又跟dji

邊個升就跟邊個

開市了
今晚要跌了嗎

股災呀.....呀...呀.....

納dee 有種咪撚升返

係
真係睇到悶, 日日頭幾分鐘跌, 之後就升撚到收市

真係30300

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

夾死喇

Put左未 到價啦

熊軍, 係時候莆頭威威啦...啦...啦....

入左

個天都救奈B

到左謝sir講嘅位
Call 多張好無

究竟升咩

聽日係升期4

tsla人踩人

斬唔斬put好

升啲之前冇升個啲，我尋晚一走，啲美股升晒隻T仲蝕走左，依家手頭仲有隻LMT蝕緊

十蚊啫 半日都升返啦

早d訓 求聽日高開

380

訓醒又見到升返晒啦

賭過夜都改變唔到事實

沽壓

叻仔喎今次

威啦今次

奈B係度call dji, 燈自己兩張hsi put?

佢可能話2個唔同市場
無影响

勁撚到

呢啲叫對沖
岩先有賺30點無走
而家倒輸緊

謝sir,今晚穿唔穿3幻

法則sir
我睇唔穿的

咁又係
夜期都係跟納指多
唔係幾關事

咁我食100點算，唔該謝sir

納dee 好升得

大法唔跟唷

港女係咪有咩暗病

笑咗

納dee升就去跟dji

港女一如既往
好有性格

性病

sq生性病母感恩慰

法則回血成功

欣

唔記得食定由佢坐下先

100點了

26455+1

食左

出手了

我都食左

set 止 shit 聽朝收錢

食咩野

忍到dl 出手 好撚野
同對賭真係67

講個好消息俾大家知

同你

put有賺了?

20點止

仲跌緊

miki put

200 點止

嫁得出？

個位唔係咁靚

掛多次30300先

我個FD子無幫我CALL DJI
我: 死啦死啦, 穿302, 止蝕算啦
FD子:你確定
我:係呀,快啦, 千跌啦
FD子: OK,178斬
我:嗚嗚嗚嗚
FD子:講個好消息你知,我無幫你CALL, 自己偷偷地PUT左
等你話斬,我就平左
我:屌你,我唔找數呀

我係咪俾人利用左
唔怪得咁好死話唔收我手續費啦

仲豬緊

30300 put 都驚

撚狗

謝SIR俾左位, 唔會到我家鄉

穿262都有啲難

食咗未？

食左喇

不如你出個奈指

嘩原來跌緊成百點

總好過話真係PUT左

開市先call啦
聽日會低開 50點磨

估唔到大法都有沉船嘅一日

好友門對唔住 搭沉左船

嗱,今次唔奸我事架

mola mola 真沉

dji閪冧

原來早走成百點

袋左先叫羊

係咪內戰啦

天父爸B, 求你俾奈奈B一個千跌過聖誕

侵侵一gel就冧
NASDAQ and S&P close at all-time highs. Congratulations!

Called DJI

大法失效

聽日港女大家點睇想跟

掛定30300同3715 put先，希望一起身見到入左同有得食到

牛軍頂住

又捉到低位
下次都係跟大佬搵食

今次我係船

跟實佢次撚次羊
羊毛出先淡友post 手足身上

要跟，羊返錢錢

納dee一浪低過一浪

回調姐
升左11日啦, 抖下都唔得咩

收市先知升定跌，次次都俾佢反cup到

召喚u形反彈

記者巴

夜期係咪做緊雙底

有料

pk la 做左牛油

溶左喇

疫苗好似有問題

67啦商天鵝

好想斬了

好彩冇大法過夜

美女無brake

港女既廢，唔係一朝一夕

唔通夜期都可以千跌

Dji 圓底點睇

無留意呀。長call 緊，似反彈lo , 但唔敢亂加

之前做淡雞，依家轉個身又做左牛油

冇啦啦又跌乜

前幾年試過啦

牛油師

牛沖已溶化

利申：牛油

瞓醒之後咪又係升

屌 之前做淡雞都冇夾咁多

睇來今晚大法號沉沉地

謝巴點睇
落259?

未知 再睇

舉手不回

68693聽日有0.07 直播打飛機

希望下次再有機會同大家一齊羊

港女由日頭跌到夜晚

綠色, 即係賺緊錢啦

希望訓醒見到賺錢

1張mhi就不如早d抖

都係錢呀

你居然羊走左

無走呀

今朝叫左走3690嫁啦
又人踩人啦

諗住晏晝撈底變咗坐艇預計幾時上返去？

人地美股龍撚左個半月回個1%都無, 港女宜家仲跌得多過人
希望聽日唔好抽200點開市

希望訓醒變返正數

其實咩事跌200

263都就快守唔住

納指食緊200 點

大回調準備

信林奠

打靶？

熊軍gel得？

仆街人踩人

原來個粒十字星係預警
媽啊又打回原形

dji 穿3幻點解我咁早放

咁多熊都跌咁多

hi bro

今日港女應該又借勢跌，隨時穿260

千跌啦

一走左張
熊車即刻輕左

今次穿260啦掛

i am sis

利申 gay

姑姑miss you

你訓醒已經俾人打左，你話200點止shit

叫佢SEND 張自拍俾我先考慮吓

tg大把 白滑象腿

淡友輸左個幾月
50都升穿250

我見人地都係咁講

你post完變利淡

條友唔係專扮弱智架咩

琴日咪升左囉

唔係扮醫生嗰個咩

好彩尋日止shit, 如果唔係又要補倉

都差唔多最高位走架啦 好叻

千跌了牛軍玩完
跌返落240 悔改

唔玩喇
比返啲錢我

嘩，乜咁玩法呀

miki又綠返 港女又可以跟升了

掛定25950call先，希望佢會勢殺埋重倉牛

咁做咩唔現價put落去

因為同時兩邊都做，有時會做得唔好，之後就會坐左係度

Put落去 再 call番上 食晒2邊

14

26000邊都幾好博

大法信徒今日滅亡
滅教了

揚晒俾大戶知道左啦

嘩屌坐緊540點

仲要2張

尋日仲咁搶口

佢有gel 咩

2張加埋540點，不過一開就夾咁多駛唔駛呀
守住大法信念

嘩夜期跌咗300
奈fat啦

大法一失效就咁多 cls

走左張 thinthin

對沖威力好大

一陣可能平開夜期呃鳩人既

都唔知跌乜

都話我fd無幫我買
仲買左對面

你fd 先係燈

佢無幫我 call dji
走左去put 呀
計落佢賺左呀

屌一做好友就出事
做淡雞未豬過咁大

納指收左皮呀 atmx 全部科妓點樣唔67呀

做限時特價姐

你唔係26330put咩？

jumped

真轉勢日
250

輸大左?

26480
開市彈就平

Hsi夾緊200點
Dji豬100點走咗

噢，你好快賺返啦

今日wfh
希望賺得返

今次笑唔到淡雞了
係好雞呀

都唔知邊個燈神坐沉謝sir架船
我幫你搵出黎打佢一鑊

你有啲暗示喎

呢啲叫獲利回吐

come on

恆指出跌軌，各位睇路

捉你埋牆角姦完再打

你搵fd 扮買dji call造成啲大戶恐慌

其實miki都係跌百幾。。。
仲喺3萬以上，做咩大家睇到噉淡。。。

你嘅目標唔係想佢跌嘅咩？

膠膠你隻牛

你係咪搵我
黎香港搵我啦

中肯係港女垃圾姐

點知佢咁無道義唔幫我買
不過都好彩無買
輸左 佢無收我錢

以前買馬又係
個經理理訓左睇唔到我msg 無幫我買

不過佢地算係咁 好過輸左話有幫我買收我錢
我之後都無買過馬

跟納dee 呀

3萬已經變左支持位

尋日lunch前追入牛，收市前投降斬咗啦
而家約緊搞破產啦

會唔會知你成日輸，所以只係口頭講下幫你買，但一直都冇幫你買過

奈奈 要靜少少
亂講嘢好危險

咁衰架咩

港女繼續妹 唔知妹到幾時 262~268

Ok 縮番入mami閪閪到

可以一年破咁多次架咩

帶埋我

上次喺香港破，著埋草
而家喺第二度再破，預備再著草

262又唔穿，繼續上下妹
下個禮拜睇返，都係喺呢個位

認輸
手足加油

262要頂住呀一穿就玩撚完

?

有錢錢羊啦 ?

做左牛雞呀

未斬，仲有機會贏
只限美女

所以先唔明大家做咩講到股災噉，明明都係少少上落。
上落市

走左張 贏幾十點

紅色大字牛油已溶化個位巴打gel未

斬ed call
屌你老母好雞

慶祝一下
請我食m記

咁都唔走晒佢再做過?!

上面啱啱先gel完

仲有兩分鐘又開跑啦....好緊張....

謝巴唔係淡雞咩，斬咩

Gel左成晚

期貨仲係咁落 又要千跌

仆街 睇錯浪called
唔撚做好雞了

得包皮 要唔要

NQ畫兩日圓頂

做淡雞好咩，無得坐，次次愈坐愈遠。。。

都仲有個屋企，我食緊二手薯條咋

我做淡雞好少輸錢...

痴鳩線夠膽你就插落去，每200點我溝一張呀

咁少成交?

睇個形就知個口幾大

屌你老母幾十點都呃

牛軍冇事la

醉B 平左未

DH 267

未想死

忍到好野

今日睇黎都係熊家軍

恒指幅圖阿婆都知做緊好靚圓頂喎，點解堆財演提都唔提下班老散仲係咁叫人買貨既？

大棍上返

升多啲

接受現實

咩位call

行range 姐

26455

咁我自己出去茶記食公仔麵

無事啦

消化哂成棍 睇來沽壓幾大

今日唔做淡友係同自己既錢過唔去

一啖食成塊
為左影相先食淨少少

磨磨下就會磨落去260

大師叫人減貨

跌乜

瞓身左恒熊，輸咗準備上ifc

贏緊wo 未訓醒？

我會同你分享羸錢既喜悅

上番265好唔好唔玩啦俾番啲錢我

rich啦 出街食
我琴晚食杯麵咋

嗚嗚嗚
係咁跌

屌 一做好友就豬成皮幾兩皮
邊撚個話股要升無限架

恒牛定call左

斬晒啲牛咪升

家陣石油都可以有負數價值啦....

恒牛 止撚左蝕

對我無影響，除非到價
但我都仲會分析吓 睇吓自己眼光

你唔係高過我個位買熊咩

油股幾時入好
出制裁都咁多人買嘅

少左人玩港女
美股post刷得好快

因為我仲靜待緊253

爸爸個cr指標柒撚到呢

首領

玩指數真係On9 終於認清事實
食屎啦恒指 屌你老母

好硬263

知錯了
你fat啦put 7 tesla
夠首期了

2個圓頂

穿到263未

下
超小注
就算跌落500$ 都唔係賺得多啦

轉左牛

上位啦一戰成名

今晚升返100$ 咪又係比人恥笑

但輸左賺到更多錢的機會
你已經輸左

跌唔落

美股推太快
間中會走進來睇吓

留名睇醉b 倒賺強大信念

26300 有神秘力量支撐住

屌米真係升到癲
LM升穿30

隨時轉燈

醉巴 準備好上車未

唔怪得跌啦屌
咁多傻淡轉好消化埋呢轉差唔多
傻淡就是兩邊不是人

腳仔落左船?

大棍大棍抽緊上黎, 淡雞繼續都係淡雞

準備開車

夜期mark低300點都唔殺落去 大戶點做野

斬左啦唉
唔好提
尋日羊果d 嘔返出來

ipo時，雷軍話個希望個股價要一倍升幅

ipo幾錢，我都唔記得咗了

利申:我無屌米股票

上呀

尋晚落到26240以為死撚硬, 好彩又無事

做淡又做雞

我屌你啦 比返錢錢我呀

17蚊

補裂口先？

都叫你地買

多謝屌米救市

睇佢穿唔穿50ma
呢條線行左好耐
穿左第1站睇267

升返晒cls

咁睇下係咪去到34蚊就係頂

下隻跟大芋巴玩
仲有冇其他推介

ATMXJ 隻隻都大棍上
朝早叫左你地撈底嫁啦

訓一陣 希望訓醒跌番

幾時穿26000

下世好撚硬
原來做好唔撚使驚

屌米

都驚架，隨時坐到不停補倉

升返晒啦 假跌

醉巴佢真係次次都坐贏

有本夾真係唔驚
都話左留名睇佢倒賺

939 1299 5 9988，有呢4隻鐵膽係度拖住指數 會升得去邊

唔好訓呀

千奇唔好訓呀

頂住呀！唔好訓呀！訓咗就……………

熊gel

又然坐撚到然

熊船噉重
連記巴都唔gel，淡雞悔改啦

9988真係爛泥扶唔上柄

400億性交都無

仲豬緊wor

有老母麵加持都係咁先

蝕住斬晒

斬早左百鳩幾點

證明無咩沽壓

聽日月供日，又要買貴貨，個市又俾啲基金佬托住

大戶左手交右手震倉殺牛熊搵食

26250真底，一掂買牛無得輸

傻淡好地地put 咪好，安守本份
又要轉過黎整沉隻船，兩邊不是人

hello 就到了

成個場得返大戶玩

又升返晒

輕鬆震哂班牛軍

我屌

係偽牛軍

就黎返家鄉啦2張26510

蝕左幾點呀狗仔

無人性架
又撚傻淡

屌米冇力

兩百

斬早左半斤百兩

真係笑死人, 263已經確定一掂就call, 100%贏, 如果去到262先call, 係200%會贏

即刻同我千跌我要攬炒

今日同我屌穿260

26260 都收貨

屌 CLS

忍唔住係咁睇

攬炒就比d 誠意啦

留名又抄書

屌你 做好做淡都恥笑 你邊面架

一直都係好友，笑都係笑柒牆頭草

星期六巴主力負責恥笑

港女呢個位幾關鍵，大型降軌頂

佢贏錢果面

幾時都唔入, 石油已經沒落....將來唔會再用石油...

咩路?

一直都係...

流淚行勝利道

1001

睇黎離摺埋不遠了

i can push this all day

經歷左個11月 大部分熊軍都唔見哂

無晒溫暖
無人點樣圍爐呀

11月真係重創

追數追得好好地
又食一棍

直覺話我知今日收市跌3百點左右

玩完喇

agger 好淡雙殺

我睇淡 應該呢一兩日會試一下262 之後又扯一扯上去
做個假突破

屌米又仆咗落街

夜期試左算唔算

2623x，未到 應該要打穿，之後引人追put止call，之後再上返入range，磨爆散戶

收到風262一穿好多人追put

好多人都收到風。。。噉個風

淨係敢介紹大隻嘅，細d我怕俾人拉

put 納dee爽皮中

咩事跌到咁明明好龍

正常回調姐
乾升左咁多日

facebook 反壟斷

回調出現起美市身上早兩日講會俾人笑

間唔時做下特價姐

小心成地牛油仆親呀

下個星期4巫日

又賺幾棟

其實只係回血

突然覺得自己豬幾千都係收返埋先

幾多位數

10月做過一次熊軍,輸到杏加橙

8

我一做call豬到針

一豬後面加個萬字

仆街信錯左700

求包養，輸到破產啦

港女又大大棍上

今日我歸位

唔敢落場

咪上返580囉
比d時間啦

掛左3800 0.9點知入唔到
之後就沒有了

排下入熊先 265止

牛軍加油

靜到呢。。。市又磨 post又靜

雖然自己都心裏有個底
想問問今日買SQQQ摶唔摶得過？謝

好事，無信心唔好落
任何時間都落場=賭

上到266 跟!

上到266就屌上去啦

因為今日個市行range，如果一爆邊睇錯又要坐，同埋聽日月供日點都會升少少，miki又咁，大法今晚又唔知有冇用

日日都月供?

咁樣叫日供

每月十號至月中應該都有

仆街 唔怪得QQ呢排成碌柒咁啦

美團呢幾日玩波幅好好搵喎

你用邊間， 今個月大家都供完啦喎

中銀

爸爸唔落250以下真係唔好掂住

細住put港女

你會後悔

change my mind

大芋看淡

今日唔上唔落

細注試下

past tense

Change mind matters

細注等於幾層樓

FEEL到D野
仲出唔出分析POST好
但我D分析同我個倉唔同
萬一分析中左點算

都係唔好分

似係震倉, 跌唔落

26420止

日K做緊個小雙底

咬住高台唔放

星期5多數都升
我覺得可能會扯番上頂

美國刺激方案唔過又插過

無錢個個去炒股

old news 黎 11 月ga

大插了大芋巴又然

啲人無錢會放緊啲股，到時就會大回調掛定30100put唔put到先

所以柒左成個月

你唔嘈咪升囉

彈高加沽

又穿

嘩屌大戶巴又贏

主要睇個莊有無錢....

意氣風發味道出晒黎

大圓頂, 任何位都沽得, 沽佢老母 !!!

加熊？

請大戶巴保持冷靜
三思加沽個位，確認先加
利申 未上船 但覺得你啱

決定加注京東有冇人跟機

IG賠錢唔該速速磅唔好兩頭望

打下j先

你好似尋晚止左

又升？

Put -1嚟

想買2899

係 吉吉中

今朝止嘔返羊果d
心痛

掛30100put好唔好

重注中

就黎要幫東哥慰妻

連續一個星期不舉

大芋涉獵得好廣

Can

港女大抽升

點都要買正股嘅

又衝返上去 一出圖 大戶就睇住嚟打

京東？6618?9618? call put 定正股

大芋我屌你老母

分鍾圖成日奶嘢

263個底好硬

1分K係做短市架嘛

唔落30天線都唔驚啦
繼續睇好

263個底係石墨烯底黎, 拎核彈炸落去都唔穿

以為暴跌500 點，點知得50 點

100％中

今晚7500喇
有輸有贏 唔好驚

短到得三幾十點。。。

好似同親你一齊玩大法，兩次都豬
有無新plan 可以跟下？

都有成50點架啦

悶撚市，睇嚟都浪費生命
做下公司嘢 3點半再睇

睇埋收市咩位先

啱贏就要有輸既準備

掛左張30300幾時先上黎

熊過一晚先

feel到熊船開始重

我正想講 熊軍開始多
牛軍又震走左一堆

最後笑住迎接勝利既都係我

如果穿250，牛船就會重返

好悶, 俾啲驚喜我OK

尋晚太早食

美少女買大開細

虛心請教
今晚買SQQQ 掂唔掂？
美市一般都唔止插1 DAY應該有啲執

我D分析析流流地架喔, 你問謝SIR啦

Call 9618

Call?大戶睇好金？

你咁準點會做你對家勝率高達九成

仲有銅，正股來，call都可以考慮

一律既投資建議就是call call call

call la,玩到低水啦

港女日市又表演高低差唔夠200點
夜期仲大波，直接摺柒咗佢
要人買中共股算鳩掃啦

大法大船，今晚開唔開

沉晒無人生還

記者巴又玩港股又玩美股，唔使訓架?

排隊係岸邊觀看大船開出

1000億都無

你玩？ 我不了冷靜反省下先

琴晚已沉 葬身太平洋

唔上船啦，休息下先keep profit
難得有

同我千跌呀唔撚升就千跌啦

我唔賺其他手足都要賺
同我跌

奈B張put未走，點解驚上船

我想同船
呢期我黑仔

你係好乸型
不過係無賓州果隻乸型

上番26500俾我走OK

因為琴晚隻船沉，姐係睇錯市

臨收市call左700小拳石又同船了

聽日一野翻身

下星期271

忍多1日

垃圾港女

堅持緊

死
熊左張證走唔到

上返266 食m 記

頂到咁耐好屈機啦

佢唔係大法入

留意番而家又守係263附近, 睇番整個11月中打後, 基本上都係企係263上面再衝高, 而家扮收係20天線下面係伏黎, 用黎引熊用, 聽日就見真章一野夾夾夾夾上去夾撚爆傻淡個頭

qq插返落去
5仔又升返
完美對沖

低咩大法入

開倉位又屈機
希望唔好到你止蝕位啦

位

希望聽日開市跌
唔係就仆街冚家產
買咗10萬蚊熊

但我仲賺緊既情況下繼續坐
你因住沉船

大法我都差唔多低位入
最後都豬到碌柒

係，計量度跌幅啱啱好落500，好完美

10萬點解唔買期指

牛gel

有冇人救下我
係咪死得

應該上到

10萬都係得一張大期 1點50
如果極熊 可以做到1格4000 大概1點400

#994 幫緊你 奈奈睇好

OH NONONONONO

今次冇啦，下次小心D囉

無啦傾好左聽日升500點左右

仲死得好快tim